好心你班人唔好咁痴線！知唔知咁樣會影響到人？

人哋話唔落CCTVB廣告就一口氣買曬啲寶礦力
可唔可以留番一支半支俾我呀
我都好想支持下
香港加油！